                                                ** TD  sur des bibliotèques **

logiciels utilisés : wamp, php my admin , sublim text ...
* codé en php *


**********************************************************************************************************************************************



* Command line instructions

*Git global setup
- git config --global user.name "Louis-Mathis"
- git config --global user.email "louismathisdeschamps@gmail.com"

* Create a new repository
- git clone https://gitlab.com/LM77/bibliotheque.git
- cd C:/Users/LM/Desktop/bibliotheque
- touch README.md
- git add README.md
- git commit -m "add README"
- git push -u origin master

* Push an existing folder
- cd existing_folder
- git init
- git remote add origin https://gitlab.com/LM77/bibliotheque.git
- git add .
- git commit -m "Initial commit"
- git push -u origin master

* Push an existing Git repository
- cd existing_repo
- git remote rename origin old-origin
- git remote add origin https://gitlab.com/LM77/bibliotheque.git
- git push -u origin 
- ou en cas de problème pour push : utiliser la commande git pull -u origin